<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-09 05:12:01</nc-post-date>
		<nc-title>Góc SCAM - Paid2youtube SCAM?</nc-title>
		<nc-tags>goc, scam, paid2youtube, scam</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="goc-scam-paid2youtube-scam" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<h2>Paid2youtube SCAM? Paid2youtube có scam không? Có nên kiếm tiền từ Paid2youtube hay không? Xem video Youtube kiếm tiền trên mạng với Paid2youtube có thật không?</h2>
<strong>Vấn đề SCAM đối với dân MMO là vô cùng quan trọng! Do có rất nhiều bạn thắc mắc khi biết đến Paid2youtube. Do vậy, qua bài viết này mình sẽ giúp các bạn trả lời những câu hỏi trên!</strong>

<b>Theo như quảng cáo:</b>

<span style="padding-left: 30px;">Paid2YouTube cho phép bạn kiếm tiền bằng cách xem video trên Youtube. Paid2youtube đã hoạt động khá lâu năm và rất uy tín. Hình thức kiếm tiền tại Paid2YouTube chủ yếu là click và xem video cũng tương tự <a href="./category/ptc">PTC</a>, sau đây là một số thông tin về Paid2youtube:</span>
<p style="padding-left: 30px;">+/ Surf videos: <strong>0.005$</strong> cho mỗi Video bạn xem! (30s/video)
+/ Comment: <strong>0.10$</strong> cho mỗi comment bạn để lại! nhưng chỉ được comment 1 lần/video.
+/ Subscribe: <strong>0.35$</strong> đăng ký theo dõi.
+/ Ratings: <strong>0.01$</strong> Vote up chỗ hình bàn tay.
+/ Cheap Ads: <strong>$0.001</strong> Chỉ cần load lên là được.</p>
Khi số tiền đạt được 10$ bạn có thể rút tiền thông qua Paypal, thời gian chờ khoảng 30 ngày làm việc.

<strong>Tuy nhiên</strong> Trên thực tế, rất nhiều người nói với mình rằng <b>Paid2Youtube đã bùng tiền, không trả khi đạt min pay</b>. Ngoài ra, nếu chỉ dựa vào số tiền bạn xem video thì rất lâu mới có thể đạt số tiền thanh toán tối thiểu là 10$. 

<blockquote><b>*Kết luận:</b>
<p style="padding: 30px;">+/ Xem video Youtube kiếm tiền trên mạng với Paid2youtube là lừa đảo! Paid2youtube đã <a href="./scam-la-gi/">SCAM</a>.
+/ <b>Do vậy:</b> Không nên kiếm tiền từ Paid2youtube vì số tiền kiếm được rất thấp và còn bị SCAM.
+/ Các bạn có thể kiếm tiền từ nhiều hình thức <a href="./category/ptc">PTC</a> khác do số tiền kiếm được từ <a href="./category/ptc">PTC</a> cũng vào khoảng tầm ấy. <b>Ngoài ra:</b> Chơi <a href="./category/ptc">PTC</a> thì có thể dùng tool, giúp ta thu lợi nhiều hơn so với Paid2youtube.</p>
</blockquote>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>