<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-06-17 19:23:18</nc-post-date>
		<nc-title>Làm sao để trẻ không nghiện iphone, ipad</nc-title>
		<nc-tags>lam, sao, de, tre, khong, nghien, iphone, ipad</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="lam-sao-de-tre-khong-nghien-iphone-ipad" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<strong>Những thiết bị này thông minh như iphone, ipad có thể có tác động mạnh mẽ đến sức khoẻ tinh thần của các em nhỏ. Do đó chúng ta cần phải có biện pháp để ngăn chặn việc trẻ em bị nghiện chúng!</strong>
<!--more-->
<h2>Sau đây là một số cách để  trẻ không nghiện iphone, ipad...</h2>
<ul>
 	<li><strong>Xóa dữ các trò chơi trên thiết bị</strong></li>
</ul>
Đa số các trẻ em đều nghiện iphone, ipad do chúng thích chơi game.

Trước khi đưa chiếc iPhone hoặc iPad cho trẻ, bạn cần đảm bảo rằng mọi trò chơi đã bị xóa sạch.

Cách tốt nhất là chạy lệnh "factory", để xóa sạch bộ nhớ và trả thiết bị về cài đặt gốc như ban đầu.
<ul>
 	<li><strong>Bật chế độ máy bay</strong></li>
</ul>
Một số trẻ nghiện iphone, ipad do chúng thích xem youtube,.. Do đó, ta nên cắt kết nối Internet hoàn toàn. Cách dễ nhất để làm là bật chế độ máy bay. Chỉ cần truy cập menu Settings rồi bật thiết lập Airplane Mode.

Ngoài ra, có thể tắt quyền truy cập vào màn hình chính và quyền truy cập trong Control Center, bảng điều khiển lật trang bao gồm cả nút Airplane Mode. Ta làm như sau: Truy cập menu Settings &gt; Control Center, sau đó chuyển thiết lập của mục Access on Lock Screen và Access Within Apps sang trạng thái Off là xong. Thao tác này sẽ không hoàn toàn vô hiệu hóa Control Center, nhưng ít nhất sẽ tạo ra một chút khó khăn khi cần tìm kiếm nó.
<ul>
 	<li><strong>Ẩn Settings, Game Center và các ứng dụng khác</strong></li>
</ul>
Ngay cả sau khi bạn đã quản lý tất cả các cài đặt của iOS thì vẫn còn một số biểu tượng trên màn hình chính của iPhone hoặc iPad. Ví dụ: biểu tượng Settings, Game Center và App Store ...

Nhưng bạn có thể giấu tất cả các ứng dụng Apple khác nhau vào trong thư mục “Hidden” trên màn hình chính cuối cùng của iOS. Để tạo thư mục màn hình chính, kéo một biểu tượng ứng dụng lên trên một tên ứng dụng khác, đặt tên cho thư mục, sau đó bắt đầu kéo các biểu tượng ứng dụng khác vào thư mục vừa tạo.
<ul>
 	<li><strong>Kiểm soát ứng dụng trên iPhone hoặc iPad</strong></li>
</ul>
Khi đã thiết lập tài khoản iCloud mới cho trẻ trên iPhone hoặc iPad cũ, tiếp theo bạn cần lựa chọn xem tính năng nào của iOS mà trẻ có thể sử dụng, tính năng nào không thể.
Truy cập : menu Settings &gt; General &gt; Restrictions &gt; Enable Restrictions, sau đó nhập mật khẩu hạn chế.
Tiếp theo, cuộn xuống và vô hiệu hoá tất cả các tính năng của iOS mà bạn không muốn trẻ sử dụng. Bạn có thể tắt Safari để trẻ không thể truy cập web, tắt iTunes store, chặn không cho trẻ cài đặt ứng dụng.
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>