<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-05 17:00:23</nc-post-date>
		<nc-title>Mạng quảng cáo CPM 2017</nc-title>
		<nc-tags>mang, quang, cao, cpm, 2017</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="mang-quang-cao-cpm-2017" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<h2>Mạng quảng cáo CPM đang là một vấn đề mà các blogger rất quan tâm nhất là các blogger mới vào nghề!</h2>
<!--more-->

<i>Như các bạn đã biết, mạng quảng cáo CPM đang là một vấn đề mà các blogger rất quan tâm nhất là các blogger mới vào nghề! Cho nên mình viết bài này nhằm cung cấp cho các bạn những mạng quảng cáo uy tín, dành cho rất nhiều loại hình blog. Đặc biệt là những mạng quảng cáo dành cho các website mới thành lập, có lượt traffic chưa cao.</i>

<ol>1. <a href="https://www.google.com.vn/adsense/start" title="Adsense">Google Adsense</a></ol>
Chắc khỏi phải nói thì các bạn cũng biết tới mạng quảng cáo này rồi!
Trong bài viết này, mình chỉ hướng tới các website nhỏ lẻ nên các bạn tự tìm hiểu về adsense nhé ! Nếu có thắc mắc gì thì cứ comment ở dưới mình sẽ giải đáp nhiệt tình nhé!

<ol>2. <a href="http://adnow.com" title="Adnow">Adnow</a></ol>
Theo mình thì đứng sau adsen có lẽ là adnow. Do adnow có độ uy tín cao, khá phổ biến, ngoài ra thì adnow được khá là nhiều nhà quảng cáo thuê và tin tưởng.

Tuy nhiên, mạng quảng cáo này có kha khá nhược điểm.
Chẳng hạn như: Adnow đa số là quảng cáo về mĩ phẩm (chỉ thích hợp cho phụ nữ) , ngoài ra adnow cũng chỉ quảng cáo mấy cái vấn đề như kiếm tiền, rồi quyền chọn nhị phân gì gì đấy ; Quảng cáo của adnow có 1 số banner khá là rùng rợn khiến cho người xem nổi da gà luôn. Có khách nào vào website bạn mà chẳng may nhìn thấy thì thôi, xác định mất khách luôn, thậm chí có người xem xong còn ngất ra đấy. Các bạn không tin có thể xem thử.

<ol>3. <a href="http://mgid.com" title="MGID">MGID</a></ol>
Tiếp đến là MGID. Cái này mình mới biết do mình chim lợn từ 1 website khá uy tín. Đặc biệt là sau khi tìm hiểu thì thấy nó cũng rất tốt, có lịch sử ra đời khá lâu, uy tín, và đặc biệt là hỗ trợ quảng cáo của Việt Nam.

Ngoài ra, MGID còn khắc phục được một số nhược điểm của adnow : giao diện banner khá đẹp; nếu chèn tốt, đúng chỗ thì nó khá giống một mục trong bài viết chứ không giống quảng cáo - Mình đã từng click nhầm và sau đó mới phát hiện ra em MGID này để giới thiệu cho các bạn; banner khá là sáng sủa và mình chưa gặp phải cái banner nào kinh dị giống như adnow cả.

Theo mình thì các bạn nên dùng vì mình nghĩ tỷ lệ click sẽ khá cao đó!

Tuy nhiên, lượng traffic yêu cầu của MGID cũng khá cao và còn phải chụp ảnh thống kê của GOOGLE ANALYTICS làm bằng chứng nữa. Không dễ dàng đăng kí như adnow.

<ol>4. <a href="http://www.cursivelabs.com" title="cursivelabs">Cursivelabs</a></ol>
Cái này mình cũng nghe đa cấp thôi, các bạn có thể dùng thử.

Mình cũng đang trong giai đoạn dùng thử, cho nên mình sẽ viết cho các bạn cảm nhận cũng như chi tiết về mạng quảng cáo này sau! :)

<ol>5. <a href="http://www.eclick.vn" title="eclick.vn">eclick.vn</a></ol>
Cái này yêu cầu khá cao, ngang với adsen. Bù lại thì các bạn sẽ được CPM và CPC khá cao đó.
Tuy nhiên, trong bài này mình cũng giới thiệu với mục đích giúp các bạn (nhất là các bạn có kinh nghiệm, traffic khoảng 50.000 truy cập/tháng nhé) kiếm thêm thu nhập ngoài adsen thôi.


<blockquote>Trong các bài tiếp mình sẽ nó chi tiết các mạng quảng cáo kể trên.
Rất mong nhận được sự góp ý của các bạn ở phần bình luận.

Đọc thêm: <a href="./category/mmo" title="MMO">Loạt bài về MMO</a></blockquote>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>