<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-03 17:46:31</nc-post-date>
		<nc-title>MMO - Hình thức MMO nên tránh xa</nc-title>
		<nc-tags>mmo, hinh, thuc, mmo, nen, tranh, xa</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="mmo-hinh-thuc-mmo-nen-tranh-xa" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
Hiện nay, MMO rất phong phú, đa dạng. Trong bài viết này mình sẽ tổng hợp lại tất cả các hình thức MMO nên tránh và các hình thức MMO đem lại hiệu quả thấp.

<ol><strong>1. Paid to Upload (PTU)</strong></ol>
Nhận xét: <b>Người mới không nên tham gia</b>

Paid to Upload (trả tiền theo lượt upload) là hình thức kiếm tiền nhờ việc download của người dùng! Nếu tài liệu của bạn hay, có giá trị sẽ được nhiều người download đồng nghĩa với việc bạn kiếm được nhiều tiền!

Tuy nhiên, đa số tài liệu có gái trị thường liên quan đến bản quyền. Mà khi bạn chia sẻ các tài liệu bản quyền có nghĩa bạn đang vi phạm luật pháp.

Hình thức này chỉ nên tham gia khi bạn có website riêng (website về chia sẻ tài liệu chẳng hạn), traffic tầm 4000 view/ngày trở lên!

<ol><strong>2. Offer</strong></ol>
Nhận xét: <b>Không nên tham gia</b>

Offer (tạm dịch là chào hàng) là hình thức kiếm tiền thông qua việc đăng ký tài khoản, thực hiện khảo sát, trả lời câu hỏi,... của nước ngoài (đa số là US - Hoa Kì)

Do một số công ti nước ngoài, mới thành lập nên họ muốn tìm hiểu về nhu cầu của khách hàng hoặc là muốn gia tăng khách hàng mua sản phẩm của họ nên các công ti mày đã đưa ra 1 số hình thức như tặng tiền khi đăng kí tài khoản,...

Hình thức này không nên tham gia vì thu nhập thấp, không ổn định và cũng có thể chúng ta phải mạo danh IP, tên tuổi để được các trang web offer chấp thuận!

<ol><strong>3. Pay To Click (PTC)</strong></ol>
Nhận xét: <b>Không nên tham gia</b>

Pay To Click (trả tiền cho lượt click) là hình thức kiếm tiền thông qua lượt click.

Theo kinh nghiệm của mình thì trừ adsense và một số mạng quảng cáo uy tín ra thì 99% các website trả tiền cho bạn khi click quảng cáo đều là lừa đảo nhé! Đa số website PTC lập ra nhằm mục đích giúp cho chủ web kiếm tiền từ lượt click của người tham gia, phần trả tiền cho người click có thể rất cao nhưng chỉ là hình thức. Nhiều website lừa đảo rất tinh vi, lập ra phần payout (trả tiền) khi bạn đến một ngưỡng nào đó tuy nhiên chỉ có 1 số đạt đến ngưỡng đó và khi đạt rồi cũng chưa chắc đã được trả tiền vì một số lí do mà chủ web dùng để lừa người dùng như: lỗi payout, đột nhiên web tăng ngưỡng trả tiền khi ta đạt ngưỡng,...

Ngoài ra, với hình thức này thì đa số là kiếm được nhiều tiền nhờ việc thuê người (ref) chứ làm một mình thì cũng khó giàu, muốn giàu thì ta nên làm PTC cho nhiều trang. 
<ol><strong>4. High Yield Investment Programs (HYIP)</strong></ol>
Nhận xét: <b>Tuyệt đối không được tham gia</b>

High Yield Investment Programs (đầu tư siêu lợi nhuận) là hình thức giống như đa cấp vậy nói chung là không được tham gia cho nên mình chỉ nói tới đây thôi!

<ol><strong>5. Gambling & Games</strong></ol>
Nhận xét: <b>Tuyệt đối không được tham gia</b>

Gambling & Games là loại cờ bạc, cá độ trá hình. Nói tóm lại là mình chỉ để đây và không nói gì!

<ol><strong>5. Captcha</strong></ol>
Nhận xét: <b>Tham gia hay khồn tùy bạn</b>

Captcha là hình thức kiếm tiền thông qua việc gõ captcha. Nói chung là não mình hơi phẳng tí nên chưa tham gia hình thức này (gõ captcha khó phêt đấy :D ).

Các bạn nào muốn kiếm ít bạc lẻ và không ngại việc click nghìn cái captcha thì cứ thử!

<ol><strong>6. BINARY OPTION/FOREX</strong></ol>
Nhận xét: <b>Cái này không dành cho bạn</b>

BINARY OPTION là hình thức kiếm tiền thông qua việc đầu tư chứng khoán, kiếm tiền nhờ sự chênh lệch của chứng khoán.
FOREX là hình thức kiếm tiền thông qua việc đầu tư vào tiền tệ, kiếm tiền nhờ sự chênh lệch của tỉ giá.

Cả 2 hình thức này đều thông qua mạng chứ không phải là đầu tư trực tiếp như chứng khoán thông thường nhé!
Muốn tham gia thì chỉ cần visa/mastercard hoặc paypal trong tài khoản có mấy chục củ (chục triệu vnđ) là có thể đầu tư rồi! (Tầm mấy chục củ thì mới có lãi nhé, còn không thì đừng chơi, chả được bao nhiêu mà thua thì hết vốn)

Nói chung là cái này chỉ cho mấy chuyên gia chứng khoán, chuyên gia về tỉ giá tham gia thôi! Các bác đừng có tham gia, không lại bán nhà đấy!

Mình cũng tìm hiểu rồi, cái này cám dỗ lắm! Giả sử bạn có 1 triệu vnđ nhé, bạn có thể mua hẳn 10 triệu (thích chưa?) tiền cổ phiếu! Nếu nó tăng 0.5% thì bạn có 500.000vnđ (0.5% của 10 triệu = 500.000vnđ). Tuy nhiên nếu nó giảm 1% thì bạn mất trắng 1 triệu. Trường hợp này do bạn quá nhọ thôi vì chứng khoán thường dao động từ -0.6% đến +0,6% (trong 1 ngày).

<blockquote>Bên web mình đang đa cấp cho cái quyền chọn nhị phân gì gì đấy nói chung là cũng để duy trì web thôi.
Mong các bạn click dạo vào tìm hiểu thông tin giùm mình nhé! :D
Nó ở đâu đó trong trang mình thôi, các bạn tự tìm không lại bảo mình xui dại nha!</blockquote>

<strong>Ngoài ra còn rất nhiều hình thức nữa như đào bitcoin,... nhưng mình chỉ nói tới đây thôi nhé!</strong>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>