<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-08 12:30:51</nc-post-date>
		<nc-title>PTC A-Z Các thuật ngữ PTC</nc-title>
		<nc-tags>ptc, a, z, cac, thuat, ngu, ptc</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="ptc-a-z-cac-thuat-ngu-ptc" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<H2>Trước khi tham gia PTC, các bạn cần phải hiểu rõ các thuật ngữ PTC. Hôm nay, mình sẽ giới thiệu một số thuật ngữ PTC rất cần thiết cho các bạn</H2>

<b>CÁC THUẬT NGỮ BẠN CẦN PHẢI BIẾT KHI THAM GIA VÀO PAID TO CLICK:</b>
<b>1/ Site : </b>chắc ai cũng biết là trang web mà bạn làm việc ấy.

<b>+ Trusted site :</b> là những trang PTC uy tính có độ tin cậy cao đã được xác nhận.
<b>+ Scam site :</b> là những trang PTC lừa đảo không trả tiền cho thành viên.
<b>+ New site :</b> là những trang PTC mới thành lập.
<b>+ Script :</b> hiểu nôm na là kịch bản của site . những trang PTC hầu hết được viết dựa trên một mẫu (kịch bản ) cho trước được cung cấp bở các nhà cung cấp kịch bản cho website. Những site PTC cùng script thì hoạt động giống nhau và về bố cục cơ bản của site cũng tương tự nhau.
<b>+ Buxhost, Aurora, Evolution, nTeN, Gen4 .....</b> là một số script thường dùng của các admin PTC.

<b>2/ Referral (viết tắt là Ref): </b>là số người cấp dưới (downline) được bạn giới thiệu, bạn sẽ được hưởng một số tiền từ click của người đó.

<b style="padding-left: 30px;">Rent Referral: </b>là số ref bạn thuê để kiếm lời, giá thường là 0.25 USD/tháng cho một rent Referral. Rent Referral là người thật nên cũng có lúc click lúc không, lúc nhiều lúc ít. Tuy nhiên hiện nay có lời đồn là các trang PTC trộn thêm bot (ref ảo, ref giả, ref tự động) click ít để làm giảm thu nhập người đầu tư.

<b>3/ Autopay: </b>là tự động trả tiền gia hạn cho ref. Nếu hôm nay ref click thì Autopay sẽ trả thêm một số tiền nhỏ để duy trì ref này thêm một ngày nữa, nếu ref không click thì sẽ không trả. Việc có bật Autopay hay không cũng làm đau đầu rất nhiều nhà đầu tư. Hình thức này tiết kiệm 10% so với tự gia hạn.

<b>4/ Rental Balance:</b> là tài khoản dùng để bạn duy trì trong việc thuê ref, trả cho autopay... Rental Balance có thể được nạp từ tài khoản chính (Main Balance) kiếm được từ click, hoặc nạp từ PayPal, Alertpay, Liberty Reserve...

<b>5/ Avg (Average): </b>tức là số click trung bình một ngày. Thường dùng để đề cập tới số click của các ref thuê. Ở tài khoản Standard Avg cần đến 1.6 click/ngày mới có lời, còn tài khoản Golden chỉ cần 0.8 mà thôi.

<b>6/ Recycle:</b> là thao tác bạn cần phải làm để đổi ref thuê khi ref đó lâu ngày không click hoặc có Avg quá thấp.

<b>7/ Upgrade:</b> là việc nâng cấp tài khoản của bạn lên để có thể kiếm lời nhiều hơn. Giá cho tài khoản Golden khoảng 80 USD/năm, tài khoản Ultimate lên tới 850 USD/năm.

<b>8/ Server Time, Local Time, Reset Time:</b>

<span style="padding-left: 30px;">Trong PTC có 3 loại thời gian, là:</span>
+ Server Time : Giờ của server, cái quan trọng nhất cần chú ý!
+ Local Time : Giờ địa phương của bạn, không quan tâm.
+ Reset Time : Giờ reset lại quảng cáo, sau giờ này bạn sẽ lại có 4 quảng cáo để click.

<b>Quan trọng nhất là khi click quảng cáo bạn phải click theo Server Time, khi click đủ quảng cáo thì ngày hôm sau bạn mới có thể nhận tiền từ referral được.</b>

<b>9/ Rental Waiting Days:</b> là khoảng thời gian chờ bắt buộc giữa 2 lần thuê ref, thông thường với tài khoản Standard bạn phải chờ 7 ngày, tài khoản Golden và Ultimate thì chờ ít hơn.

<b>10/ Referral Package:</b> là các gói rent ref mà bạn có thể thuê được. Thường có gói 3 ref, 5 ref, 20 ref, 50 ref, và tối đa là 100 ref với tài khoản Standard và Golden, tài khoản Ultimate có thể lên tới 200 ref thuê cho mỗi lần.

<b>11/ Minimum Payout (Min pay) :</b> đây là số tiền nhỏ nhất bạn cần đạt được để có thể rút tiền ra. Một số trang mới không có minimum payout, một số trang là 0.01, 0.1 USD. Với các trang uy tín thì thường là 2 USD mới rút tiền ra được, và số tiền sẽ tăng dần lên thành 3, 4, 5... 10 USD cho mỗi lần rút thứ 2, 3, 4... sau đó. Khi đạt đến 10 USD sẽ không tăng nữa, nghĩa là sau lần rút tiền thứ 9 thì các lần sau đó bạn phải đạt được ít nhất 10 USD mới rút được.

<blockquote>Xem lại bài trước: <a href="./ptc-huong-dan-tu-a-z" title="Nghịch code">PTC – Hướng dẫn PTC từ A-Z</a>
Bài tiếp theo: <a href="./ptc-a-z-chia-se-kinh-nghiem-ptc" title="Nghịch code">PTC A-Z Chia sẻ kinh nghiệm PTC</a></blockquote>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>