<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-08 12:15:00</nc-post-date>
		<nc-title>PTC - Hướng dẫn từ A-Z</nc-title>
		<nc-tags>ptc, huong, dan, tu, a, z</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="ptc-huong-dan-tu-a-z" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<h2><b><i>PTC là gì? Tham gia như thế nào? Phải làm công việc gì? Thu nhập bao nhiêu? Nhận tiền bằng cách nào?</i></b></h2>
<span style="font-weight: 400;">Đây là những câu hỏi thường gặp nhất của những người mới bước chân vào lĩnh vực <a title="MMO" href="./category/mmo">kiếm tiền online</a> (<a title="MMO" href="./category/mmo">MMO</a>) rất hay thắc mắc. Chính mình khi mới tham gia cũng rất thắc mắc, sau một thời gian tham gia nên đã có chút kinh nghiệm, nên mình xin chia sẽ lại cho các bạn chưa biết.
</span>
<b>1. PTC là gì ?</b>

<img class="size-medium wp-image-589 aligncenter" src="./wp-content/uploads/2017/07/ptc_partner-300x90.png" alt="PTC 2" width="300" height="90" />

<span style="font-weight: 400; padding-left: 30px;"><b>PTC</b> là viết tắt của từ </span><b>Paid To Click</b><span style="font-weight: 400;">, có nghĩa là trả tiền cho mỗi click chuột. Cụ thể là click chuột vào xem quảng cáo (advertisements - ads) mà các trang PTC cung cấp.
<span style="font-weight: 400; padding-left: 30px;">Vậy các quảng cáo đó ở đâu ?  Mình cá chắc đây là thắc mắc của rất nhiều bạn, ngay cả những bạn chơi PTC đã lâu. Quảng cáo đó thường do các thành viên ( members) của site mua để quảng cáo cho trang PTC khác hoặc trang web của họ, nhằm mục đích tìm kiếm tuyến dưới ( downline) hoặc để tăng số lượng khách truy cập (traffic) đến trang web của họ, giúp tăng rank alexa - cái này thuộc về bên SEO web nên mình chỉ nói sơ thôi.</span></span>

<b>2. Cách thức tham gia và việc cần làm ?</b>

<img class="size-full wp-image-598 aligncenter" src="./wp-content/uploads/2017/07/PTC2.gif" alt="PTC 4 nghichcode.com" width="200" height="136" />

<span style="font-weight: 400; padding-left: 30px;">Để tham gia xem các quảng cáo trước tiên bạn cần phải đăng ký tài khoản trên các trang PTC rồi mới bắt đầu kiếm tiền. PTC là công việc đơn giản nhất cho người mới bắt đầu làm MMO, công việc của bạn chỉ là click vào những quảng cáo trên web và đợi thời gian chạy hết trong vài giây và được cộng tiền vào tài khoản. Công việc đơn giản chỉ có vậy thôi nên mức thu nhập chỉ ở tầm 0.001$ ~ 0.01$. Thường bạn chỉ mất từ 5 ~ 10 phút làm việc cho 1 trang PTC.</span>

<b>3. Thu nhập như thế nào ?</b>

<img class="size-medium wp-image-587 aligncenter" src="./wp-content/uploads/2017/07/MMO-2-300x250.jpg" alt="MMO dollars 2" width="300" height="250" />

<span style="font-weight: 400; padding-left: 30px;">Mỗi trang PTC khác nhau sẽ có mức thu nhập trung bình mỗi ngày, cũng như mức thu nhập trên mỗi quảng cáo khác nhau,có trang 0.001$/ads, có trang 0.01$/ads. Có trang thì trên 10ads 1 ngày, trang thì ít hơn. Vì vậy trước khi tham gia 1 site PTC nào thì bạn nên tìm hiểu cụ thể trước nhé. Nhưng thường thì giao động mỗi ngày sẽ nằm ở mức 0.03 ~ 0.1$/ngày. Mỗi tháng bạn sẽ có thu nhập từ 0.9 ~ 3$/tháng.</span>

<span style="font-weight: 400; padding-left: 30px;">Thu nhập có vẻ thấp nhưng bạn có thể cải thiện bằng các cách sau :</span>

<span style="font-weight: 400;">+ Tham gia nhiều trang PTC cùng lúc, việc này giúp tối ưu cho bạn thời gian và tăng thêm các khoản thu nhập của bạn. Bạn tham gia cùng lúc 10 site thì cũng mang lại đủ tiền cafe, ăn sáng các kiểu.</span>
<blockquote><b><i>Hơn nữa, khi các bạn dùng Tool auto để click quảng cáo thì bạn có thể chơi được rất nhiều site, hàng trăm site là chuyện bình thường.</i></b></blockquote>
<span style="font-weight: 400;">+ Tăng thu nhập nhờ Referral. Referral là sao ? Đó chính là những giới thiệu của bạn, có 2 loại giới thiệu:</span>
<ol>
 	<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">  </span><i><span style="font-weight: 400;">Giới thiệu trực tiếp (Direct Referral -DR)</span></i><b>:</b><span style="font-weight: 400;"> là những người đăng ký tham gia theo link giới thiệu của bạn, nói chính xác hơn họ chính là cấp dưới (downline) của bạn. Bạn sẽ được hưởng số % hoa hồng theo quy định của site mỗi khi những người này xem quảng cáo, đây là 1 trong những cách tăng thu nhập của bạn</span></li>
 	<li style="font-weight: 400;"><i><span style="font-weight: 400;">Giới thiệu thuê ( Rent Referral-RR)</span></i><span style="font-weight: 400;">: là những cấp dưới bạn có thể thuê họ làm việc cho bạn, bằng cách bạn bỏ ra 1 số tiền nho nhỏ, thường rơi vào tầm 0.2$/tháng. Khi những người này click thì bạn sẽ nhận được tiền theo số click của họ. Thường thì những site PTC giới thiệu thuê hầu như là BOT, được lập trình sẵn bởi admin, nên bạn có thể lỗ nếu không quản lý được, nhưng nếu bạn làm tốt thì bạn vẫn có thể kiếm lời từ chúng.</span></li>
</ol>
<b>4. Nhận tiền bằng cách nào ?</b>

<img class="size-medium wp-image-538 aligncenter" src="./wp-content/uploads/2017/07/MNEY12-300x200.jpg" alt="MMO Make money online" width="300" height="200" />

<span style="font-weight: 400; padding-left: 30px;">Đây là phần quan trọng nhất, bởi vì tất cả công sức, thời gian bạn bỏ ra cũng chỉ mong nhận được những thành quả mình làm ra, vì đây là công việc qua mạng nên việc nhận tiền cũng sẽ là qua mạng luôn. Để có thể nhận được tiền trước tiên bạn cần có 1 tài khoản ngân hàng trực tuyến hay còn gọi là các ví ảo trên mạng, tuy là ví ảo nhưng tiền của bạn trong đó là thật,  thường phổ biến là các ví : Paypal, Payza, Perfect Money,Bitcoin... Tùy theo từng site sẽ chấp nhận thanh toán với các ví khác nhau. </span><b><i>Nếu một site cho rút tiền về nhiều ví ảo thì nên rút về ví nào? Căn cứ vào tỷ giá bán hiện nay, theo mình thì xếp theo thứ tự ưu tiên như sau: Bitcoin,Perfect Money,Paypal,Payza,...</i></b>

<span style="font-weight: 400; padding-left: 30px;">Khi nào mới có thể nhận tiền ? Bạn chỉ có thể nhận tiền khi đạt đủ số thanh toán tối thiểu (Minpay) của site, thông thường mức thanh toán tối thiểu thường là từ 2$ ~ 5$. Bạn có thể yêu cầu thanh toán bằng cách tìm chọn các mục như : Payout, Cashout, Withdraw... Sau đó bạn chọn cổng thanh toán và nhập mail rồi xác nhận và ngồi chờ tiền vào tài khoản. Tùy theo mỗi site sẽ có khoảng thời gian chờ đợi riêng, có thể là ngay lập tức, 1h, 6h, 24h, 7 ngày, 15 ngày... Và có những site chờ tới tết vẫn không về, tại sao ư? là tại vì bạn đã chọn tham gia vào 1 site lừa đảo ( Scam Site) và bạn phải bye bye với số tiền đó cũng như thời gian công sức bạn bỏ ra. RIP</span>

<span style="font-weight: 400; padding-left: 30px;">Quy trình tiền về túi các bạn như sau : Tham gia 1 site PTC &gt; Click quảng cáo &gt; Đạt minpay và rút tiền &gt; Tiền về ví ảo ( mệnh giá USD hoặc EUR ) &gt; Bán tiền ở ví ảo cho người có nhu cầu muốn mua hoặc rút về ngân hàng. (Tất nhiên bạn có thể rút tiền về ngân hàng Việt Nam nhưng phí khá đắt nên nếu ít thì bán là hay nhất)</span>

<b>5. Những lưu ý dành cho các bạn mới tham gia :</b>

<img class="size-medium wp-image-596 aligncenter" src="./wp-content/uploads/2017/07/PTC_GRAY-1-300x101.png" alt="PTC 3" width="300" height="101" />

<span style="font-weight: 400;">+ PTC là 1 trong những hình thức kiếm tiền dễ nhất thế giới MMO, nhưng bên cạnh đó còn tồn tại nhiều rủi ro và mang tính chất lừa gạt cao. Chình vì vậy trước khi tham gia vào 1 site PTC nào bạn cần tìm hiểu thật kỹ các thông tin, chỉ nên tham gia vào những site được người khác đánh giá là tốt, có bằng chứng thanh toán rõ ràng.</span>

<span style="font-weight: 400;">+ Nhiều Site PTC có những bằng chứng thanh toán trên site và 1 số bạn cứ lấy nó làm niềm tin để tham gia, như vậy là bạn đã sai lầm, vì những bằng chứng thanh toán trên site này là hoàn toàn có thể làm giả và không đáng tin cậy. Bạn chỉ nên tham khảo bằng chứng của những thành viên ( members) trên site.</span>

<span style="font-weight: 400;">+ Không tham gia theo những người giật tít, đa cấp kiểu " Kiếm 1000$/ tháng với site abc", " Làm 5 phút kiếm 10$ mỗi ngày với site xyz"..v.v.. Bạn cũng biết đó, không công việc nào mà dễ dàng đem lại thu nhập cao cả, cái gì cũng có giá của nó.</span>

<span style="font-weight: 400;">+ Không nên tham gia vào những site ptc giá click quá cao, trừ những site đầu tư tiền. Giá click trung bình cho các thành viên miễn phí nằm ở tầm giá giao động từ 0.001 ~ 0.002$.</span>

<span style="font-weight: 400;">+ Việc tham gia vào những site scam không những làm cho bạn tốn nhiều thời gian mà còn mang lại tâm lý ức chế, cảm giác hụt hẫng, chán nản,.. vậy nên bạn cần hết sức thận trọng.</span>
<blockquote>Bài tiếp theo: <a title="Nghịch code" href="./ptc-a-z-cac-thuat-ngu-ptc">PTC A-Z Các thuật ngữ PTC</a></blockquote>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>