<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Trần Phong</name>
			<user-name>phongrpg</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.jpg" />
			<quote value="Chia sẻ để cuộc sống tốt đẹp hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-06-18 10:03:50</nc-post-date>
		<nc-title>Youtube là gì ? Và cách để kiếm tiền từ Youtube ?</nc-title>
		<nc-tags>youtube, la, gi, va, cach, de, kiem, tien</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="youtube-la-gi-va-cach-de-kiem-tien" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
Cái gì cũng phải có sự mở đầu đúng không, nên đầu tiên mình sẽ giới thiệu qua cho các bạn về

YOUTUBE là gì ? Và cách kiếm tiền trên YOUTUBE ?
<ul>
 	<li><strong>Đầu tiên YOUTUBE là gì ?</strong></li>
</ul>
<img class=" wp-image-334" src="./wp-content/uploads/2017/06/cach-kiem-tien-tu-youtube-1024x585.jpg" alt="YOUTUBE là gì ?" width="829" height="474" />

Youtube là một mạng xã hội chia sẻ video trực tuyến. Mà ở đó bạn có thể Upload video lên và chia sẻ cho mọi người xem. Nội dung video rất đa dạng có thể là : Funny, Kid, Gaming, Video hướng dẫn, mẹo vặt,… Bất cứ video gì mà bạn muốn chia sẻ miễn là không vi phạm chính sách của Youtube.



<strong>Cách kiếm tiền trên Youtube ?</strong>

<img class="alignnone wp-image-335" src="./wp-content/uploads/2017/06/how-to-make-money-with-youtube_000000-1024x576.jpeg" alt="cách kiếm tiền trên YOUTUBE ?" width="772" height="434" />
<p style="text-align: left;">- Có nhiều cách khác nhau để kiếm tiền với Youtube mà mọi người có thể nghĩ ra nhưng mình chỉ đề cập đến cách phổ biến hiện nay là kiếm tiền từ quảng cáo của Google ( Google Adsense ).</p>
- Từ sau khi mà Youtube thuộc sở hữu của Google thì mọi người đều có thể kiếm tiền với Youtube thông qua dịch vụ quảng cáo của google là Google Adsense ( GA ) hoặc kiếm tiền qua các đối tác của Youtube là các Network. Bạn sẽ nhận được tiền bằng việc người xem click hoặc xem quảng cáo xuất hiện trên những video của kênh bạn.

- Hiện nay có hai loại Video được áp dụng để kiếm tiền trên Youtube là Video Content và Video Re-up. Video Content hoặc Bán Content là loại video mà bạn tự làm ra không lấy cắp từ ai có được lượt xem ổn định và ít có khả năng chết kênh. Video Re-up là loại video upload lại của người khác ( có thể là những bộ phim hot ) đã qua chỉnh sửa để tránh bản quyền của Youtube, Loại này có thể kiếm được rất nhiều tiền nhưng khả năng chết kênh rất cao.

Trong khóa học này mình sẽ chỉ chia sẻ cho các bạn cách kiếm tiền với Youtube bằng nội dung Content. Tất nhiên đây chỉ là những hướng dẫn để các bạn có thể kiếm tiền với Youtube còn có kiếm được nhiều hay không chủ yếu là ở các bạn. Và đây cũng chỉ là những hướng dẫn cơ bản và những kinh nghiệm được đúc kết trong 1 năm làm Youtube của mình nên khóa học này có lẽ chỉ dành cho những người mới còn nếu muốn chuyên sâu và kỹ càng hơn thì các bạn có thể tham gia những khóa học nâng cao và với giá có thể từ 800 cho tới 1 triệu. Và trong quá trình chia sẻ nếu có sai sót gì mong mọi người góp ý để mình có thể rút kinh nghiệm.<strong>                                                                                                                                                                                                                                                           </strong>
<p style="text-align: left;"><strong>Cảm ơn mọi người đã xem.</strong></p>
<a href="http://go.yeah1offer.com/scripts/click.php?a_aid=phongrpg&amp;a_bid=c84f5f0e" target="_top"><img class="" title="" src="//go.yeah1offer.com/accounts/default1/banners/c84f5f0e.jpg" alt="" width="560" height="315" /></a><img style="border: 0;" src="http://go.yeah1offer.com/scripts/imp.php?a_aid=phongrpg&amp;a_bid=c84f5f0e" alt="" width="1" height="1" />
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>