<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-08 16:26:55</nc-post-date>
		<nc-title>MMO - Có phải lừa đảo?</nc-title>
		<nc-tags>mmo, co, phai, lua, dao</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="mmo-co-phai-lua-dao" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<h2>MMO - Có phải lừa đảo? Liệu MMO có thật hay không? Hay MMO chỉ là một hình thúc lừa đảo nhằm chuộc lợi của một số người?</h2>
<span style="padding-left: 30px;">Để trả lời cho câu hỏi này, trước hết mình nói thật là trên mạng cũng giống như ngoài đời thôi! Ngoài đời có lừa đảo thì trên mạng cũng có, ngoài đời có người tốt thì trên mạng cũng có.</span>

Lan man quá!!! Thôi, mình xin phép vào thẳng vấn đề!

<img class="size-medium wp-image-617 aligncenter" src="./wp-content/uploads/2017/07/scam6-300x200.jpg" alt="SCAM 6" width="300" height="200" />

<span style="padding-left: 30px;"><a href="./category/mmo">MMO</a> tức kiếm tiền trên mạng là hoàn toàn có thật nhé! Nhưng nó không dễ như bạn nghĩ đâu! Bởi vì cái gì dễ thì chưa chắc đã đến tay bạn. Đặc biệt, bây giờ dân <a href="./category/mmo">MMO</a> vô số kể. Do vậy, việc kiếm tiền trên mạng bây giờ là vô cùng khó khăn. Nếu không có sự kiên trì thì sớm muộn bạn cũng từ bỏ thôi! Đặc biệt là đừng có tham, rồi lại bị chúng nó lừa. Xong rồi các chế lại bảo <a href="./category/mmo">MMO</a> là lừa đảo, không có thật, toàn lũ bốc phét, chém gió.</span>

<span style="padding-left: 30px;">Nhưng mà thực sự thì bây giờ nhiều thanh niên đa cấp, chém gió kinh người lắm! Nào là kiếm 100$ trong 1 ngày rồi thì kiếm 400$ trong 3 ngày,... nghe mà đau hét cả đầu. Thử đăng kí thì mới thấy cay, đợi mốc mồm mà chả được cent (100 cent = 1$) nào. Thế nó có cay không các bác? Cuối cùng cũng chỉ làm ref cho cái bọn đa cấp đấy.
</span>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>