<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-03 17:50:23</nc-post-date>
		<nc-title>MMO - Hình thức MMO nên tham gia.</nc-title>
		<nc-tags>mmo, hinh, thuc, mmo, nen, tham, gia</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="mmo-hinh-thuc-mmo-nen-tham-gia" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<H2>Cùng với sựu bùng nổ của mạng internet MMO đã trở nên phổ biến. Hôm nay, mình sẽ chỉ cho các bạn những hình thức MMO nên tham gia và tổng quan về chúng để cho các bạn có thể dễ dang lựa chọn và tham gia.</H2>

<ol><strong>1. Kiếm tiền thông qua youtube.</strong></ol>

Cái này mình đã lập hẳn 1 chủ đề riêng để hướng dẫn các bạn rồi nhé!

<blockquote>Xem thêm: <a href="http://www.nghichcode.com/category/mmo/mmo-youtube" title="MMO with youtube">MMO with youtube.</a></blockquote>


Về lĩnh vực này thì các bạn cần phải trang bị một số kiến thức như: SEO youtube; làm nội dung hay; Viêt title, tạo thumbnail gây sự chú ý;... 

Theo quan điểm của mình thì sau khi chuẩn bị xong các kiến thức trên thì các bạn mới được bắt tay vào làm youtube nhé! Vì công việc này mà không có kiến thức thì sẽ nhanh dẫn đến thất bại và nhanh nản lắm đấy.

<ol><strong>2. Kiếm tiền với Affiliate Marketing.</strong></ol>

Affiliate Marketing - tiếp thị liên kết - là hình thức giới thiệu sản phẩm của các công ti, tổ chức thông qua link riêng biệt mà họ cấp cho bạn. Nếu có người mua bạn sẽ kiếm được % từ lượt mua đó!

Theo mình, affiliate rất có tiềm năng và có thể mang đến cho bạn nguồn thu nhập cực lớn. Bạn không cần phải có kỹ năng để tạo ra sản phẩm mà chỉ cần quảng bá sản phẩm của người khác và đặc biệt là bạn có thể chọn sản phẩm để quảng cáo. (Cứ chọn cái nào hot mà phang)

Ở Việt Nam hiện đang có 2 mạng tiếp thị liên kết khá nổi đó là lazada affiliate và accesstrade nhé!
Nhận xét chung là 2 mạng này đều có một số nhược điểm nhất định!

- Bên lazada thì pending rất lâu (tức là thời gian chờ để xác nhận đã mua sản phẩm): có một anh X mua sản phẩm của mình, sau khi anh nhận hàng và trả tiền cho người giao hàng thì mình lên kiểm tra. Nói chung là vẫn pending. Mình tìm hiểu thì bên lazada có hạn đổi trả là trước 10 ngày kể từ khi người mua nhận sản phẩm. Nên mình đợi 10 ngày nhưng vẫn pending. Đợi mốc mồm, tưởng mấy bác bùng tiền thì được tầm 1 tháng các bác mới xác nhận cho!

- Bên accesstrade thì mỗi lần muốn lấy link quàn cáo thì phải đăng kí rồi chờ các sếp xác nhận. Có sếp thì 1,2 ngày sau xác nhận ; có sếp xác nhận luôn ; cũng có sếp chả thấy xác nhận... Cũng đau đầu ra phết.

<ol><strong>3. Kiếm tiền bằng cách phát triển website.</strong></ol>

Đây là hình thức kiếm tiền online phổ biến nhất, hồi trước thì phải biết code các kiểu nhưng giờ có wordpress với blogspot,... nên làm website dễ như ăn kẹo ạ!
Với việc phát triển website bạn có thể có được tiền từ nhiều nguồn khác nhau như :

- Đặt quảng cáo từ các mạng quảng cáo uy tín: Google Adsense, Chitika, PropellerAds,… Hoặc nếu website của bạn có lượt truy cập tốt, rất nhiều người sẽ liên hệ với bạn.

- Bán sản phẩm của chính bạn : Cài này phức tạp nhưng làm được thì kiếm nhiều tiền phết. Bạn có thể lập một website bán những món đồ hữu ích, có giá trị.

- Làm affiliate marketing : Cái này đang hot vì bạn không phải bỏ vốn hoặc bỏ rất ít vốn so với bán sản phẩm của bạn.  Nhưng đa số là affliate cho sản phẩm nước ngoài nên cũng phức tạp...

<ol><strong>4. Kiếm tiền với bán áo thun – Tshirt Business.</strong></ol>

Hình thức MMO này chỉ dành cho người có nhiều vốn, tối thiểu $200 trở lên. Công việc đầu tiên của bạn là thiết kế các hình để có thể gắn lên áo (bước này phần lớn là thuê nếu không biết thiết kế). Nhiều trang web cho phép bạn upload hình lên và gắn vào áo trơn, đặt giá và bạn sẽ mang áo đi quảng bá, các trang web là các công ty sẽ đảm nhận việc in áo và ship áo đến cho khách hàng.

Thị trường bạn hướng đến là US và các nước EU vì những nước này có độ tăng trường về thanh toán, mua hàng online rất mạnh và khi mua áo thun, họ thường mặc những áo mà mang lại sự tự hào, thể hiện sự đam mê của họ. Có rất nhiều trang web có hình thức kinh doanh như thế này, nổi trội nhất là Teespring, Viralstyle, Fabrily, Sunfrogshirt,..

<ol><strong>5. Kiếm tiền bằng việc bán sản phẩm kĩ thuật số.</strong></ol>

Nếu bạn có kỹ năng cao, ví dụ kỹ năng lập trình, viết ứng dụng, công cụ hỗ trợ người khác, ví dụ :

+ Ứng dụng, trò chơi Windowphone, IOS, android...
+ Ứng dụng cho Windows, Linux,...
+ Theme/plugin WordPress
+ Phần mềm hỗ trợ internet marketing
+ Ebook
+ Phần mềm SEO
...

Thì mình xin chúc mừng bạn nhé! Đó là cơ hội lớn dành cho bạn, bạn có thể viết các phần mềm, ứng dụng mang lại nhiều lợi ích cho người sử dụng rồi tự quảng bá hoặc hợp tác với ai khác quảng bá sản phẩm của bạn.

<blockquote>Ngoài ra, còn kha khá các hình thức khác nhưng mình chỉ nói một số hình thức tiêu biểu thôi nha!</blockquote>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>