<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-09 03:30:34</nc-post-date>
		<nc-title>MMO - Giải đáp thắc mắc.</nc-title>
		<nc-tags>mmo, giai, dap, thac, mac</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="mmo-giai-dap-thac-mac" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<h2>Chắc hẳn ai tham gia MMO đều sẽ có rất nhiều thắc mắc. Hôm nay mình sẽ giải đáp một số thắc mắc của các bạn! Hi vọng bài viết này sẽ giúp ích cho các bạn.</h2>


<b>1. Khi tham gia MMO tôi sẽ nhận tiền như thế nào?</b>

<span style="padding-left: 30px;">Khi tham gia <a href="./category/mmo">MMO</a>, bạn sẽ được thanh toán thông qua các hệ thống toán trực tuyến, hay nói gọn hơn là các ngân hàng trực tuyến, từ các ngân hàng trực tuyến đó, bạn có thể rút tiền về Việt nam hoặc bán lại tiền ảo đó cho các exchanger</span>

<strong>2. Có những ngân hàng trực tuyến nào phổ biến?</strong>

<span style="padding-left: 30px;">Khi tham gia <a href="./category/mmo">MMO</a>, bạn phải tạo tài khoản của mình tại các ngân hàng trực tuyến, việc tạo tài khoản là miễn phí, hiện nay dân <a href="./category/mmo">MMO</a> sử dụng phổ biến các ngân hàng sau:</span>

a/ Ngân hàng PayPal (viết tắt PP).

- Tài khoản ngân hàng PP của bạn chính là một email khi bạn đăng ký với nó, tiền trong PP được quy định 1$PP = 1USD, từ ngân hàng PP bạn có thể rút tiền về Việt Nam để sử dụng.

- Khi đăng ký PP, bạn lưu ý 2 câu hỏi bí mật để bạn lấy lại mật khẩu, hay để bạn đổi mật khẩu. Tài khoản PP chưa verify vẫn có thể nhận và chuyển tiền, rút tiền về ngân hàng. Tuy nhiên, nó bị hạn chế số lượng.

- Ngân hàng PP được verify bằng các loại thanh toán quốc tế như Credit Card, Debit Card... Ở Việt nam, bạn nên đăng ký các loại thẻ này ở những ngân hàng có hỗ trợ tốt về thanh toán quốc tế. Ngoài ra các bạn lưu ý, tài khoản PP chưa verify rất hay bị Limit tài khoản (bị Limit, nghĩa là PP không cho bạn nhận và chuyển tiền tài khoản đó trong một khoản thời gian). Nếu bạn chưa verify thì bạn nên ADD một ngân hàng Việt nam vào PP, điều này cũng giảm bớt tài khoản bị Limit.

b/ Ngân hàng Alertpay (viết tắt AP).

- Tương tự ngân hàng PP, tài khoản ngân hàng AP của bạn chính là một email khi bạn đăng ký với nó, tiền trong AP được quy định 1$AP = 1USD, từ ngân hàng AP bạn có thể rút tiền về bank Việt nam, thẻ ATM để sử dụng.

- Khi đăng ký AP, bạn lưu ý 2 câu hỏi bí mật để bạn lấy lại mật khẩu, hay để bạn đổi mật khẩu. Tài khoản AP chưa verify vẫn có thể nhận và chuyển tiền, xong bạn lưu ý chỉ tài khoản AP đã verify mới có thể rút tiền về Việt nam. Tài khoản AP được verify bằng Credit Card và số điện thoại.

c/ Ngân hàng Libertyreserve (viết tắt LR).

- Khác với ngân hàng PP, AP tài khoản ngân hàng LR của bạn có dạng Uxxxxxxx, trong đó xxxxxxx là một dãy số, ví dụ U1234567. Tiền trong LR được quy định 1$LR = 1USD hay 1$LR = 1EUR.

- So với PP, AP thì ngân hàng LP có tính bảo mật rất tốt, khi đăng ký ngân hàng này, bạn cần lưu lại các thông tin sau:
<p style="padding-left: 30px;">+/ Login PIN : một số 4 - 5 ký tự.
+/ Master Key : một số 3 ký tự.
+/ Security Question : Câu hỏi bí mật.</p>
<b>* Các thông tin này bạn có thể thay đổi khi đăng nhập vào tài khoản.</b>

- Các bạn lưu ý, tài khoản LR không cần verify, song mỗi lần đăng nhập, nếu bạn dùng IP khác, thì tại bước thứ 2, nó sẽ hỏi bạn mã Verification PIN, mã này nó sẽ gửi vào email đăng ký của bạn, bạn cần mở email ra và đăng nhập bằng mã này.

<strong>3 Tôi là Newbie nên chơi những hình thức MMO nào trước ?</strong>

<span style="padding-left: 30px;">Bạn nên chơi những hình thức kiếm tiền cơ bản như PTC, Offer, PTU và những hình thức đơn giản khác. Sau một thời gian tham gia và tìm hiểu, bạn có thể chơi tất cả các hình thức kiếm tiền từ <a href="./category/mmo">MMO</a>, chẳng có gì là khó khăn cả, nếu bạn chịu khó đầu tư thời gian và tìm hiểu.</span>

<span style="padding-left: 30px;">Chơi PTC, một ngày kích vài quảng cáo, kiếm ít quá. Nếu bạn chơi PTC, ban đầu đúng thật có khó khăn khi bạn chưa biết xây dựng hệ thống tuyến dưới (downline) hay bạn chưa có chiến thuật về thuê ref và nâng cấp tài khoản, nên bạn kiếm được ban đầu đúng là không nhiều. Khi tham gia một thời gian, chịu khó tìm hiểu bạn phải có chiến thuật kiếm tiền cho riêng mình, có thất bại mới có thành công bạn na.</span>

<strong>4.Các thuật ngữ thường được sử dụng</strong>
<p style="padding-left: 30px;">
+/ <a href="./category/mmo">MMO</a>: Make Money Online.
+/ CC: Credit Card.
+/ Sock: Địa chỉ IP ảo.
+/ UG: Under Group: Thế giới ngầm.
+/ <a href="./scam-la-gi">SCAM</a>: Lừa đảo.
+/ Payout, cashout, withdraw: Đề nghị trang MMO thanh toán.
+/ Ref (referal): Giới thiệu.
+/ Exchange - Exchanger: Đổi (tiền) - Người đổi (tiền).
+/ Payment Proof: Bằng chứng nhận tiền từ các trang MMO.</p>

<strong>5. MMO thích hợp với những đối tượng nào?</strong>

- Thích hợp cho những người hay lên mạng và để kiếm thêm thu nhập cá nhân, nếu bạn không có mạng ở nhà mà thỉnh thoảng ra net thì bạn nên chơi các trang chỉ gồm PTC.

- Nếu bạn có mạng ở nhà thì bạn có thể kết hợp nhiều cách chơi, và bạn xác định kiếm tiền từ MMO phải tích cực học hỏi, biết chút ít sử dụng các công cụ để phục vụ MMO.

- Nếu bạn thực sự am hiểu INTERNET và máy tính, tiếng anh, thì bạn có thể kiếm tiền ngoài các hình thức PTC, PTS,PTU,... thì bạn hãy viết một Blog/Website với nội dung tiếng anh, để kiếm tiền với Google Adsense, hay adbrite.com...

- Ngoài ra khi chơi MMO, bạn cần phải có một số yêu cầu sau để đi đến thành công và nhận được số tiền xứng đáng:

<p style="padding-left: 30px;">+/ Bạn phải có lòng kiên trì, và xác định rằng chơi MMO dễ mà không đơn giản.</p>

<p style="padding-left: 30px;">+/ Bạn phải xác định rằng thời gian ban đầu là khó khăn khi bạn chưa có kiến thức đầy đủ. Từ kinh nghiệm của bản thân, tôi biết là nhiều bạn khi mới bắt đầu kiếm tiền trên mạng (kiem tien tren mang, qua mang, online, truc tuyen) còn nhiều điều chưa biết, vì thế rất dễ chán nản rồi bỏ cuộc. Nếu tôi chỉ thuyết phục bạn đăng ký mà không chỉ cho bạn cách kiếm tiền thì bạn chỉ tham gia được vài ngày rồi chán và thôi không làm nữa, như vậy là tôi đã làm cho bạn bị tốn thời gian vô ích, và bạn có cớ để trách tôi là tôi quảng cáo trò nhảm nhí, không thật.</p>

<p style="padding-left: 30px;">+/ Bạn phải có lòng tin về <a href="./category/mmo">MMO</a>, vì <a href="./category/mmo">MMO</a> là thương mại điện tử mà thương mại điện tử thì ngày càng phát triển, không phải hình thức lừa đảo hay đa cấp gì đó như nhiều người đang nghĩ, bạn chỉ sẽ mất công nếu dính phải các trang <a href="./scam-la-gi">SCAM</a>, tất cả những gì tôi đăng tải tại site này đều đang diễn ra đúng sự thật.</p>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>