<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Trần Phong</name>
			<user-name>phongrpg</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.jpg" />
			<quote value="Chia sẻ để cuộc sống tốt đẹp hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-11 05:34:41</nc-post-date>
		<nc-title>Những trang bị, kiến thức cần biết khi muốn làm Youtube ?</nc-title>
		<nc-tags>nhung, trang, bi, kien, thuc, can, biet, khi, muon, lam, youtube</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="nhung-trang-bi-kien-thuc-can-biet-khi-muon-lam-youtube" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
Đáng ra bài này mình nên viết từ đầu nhưng lại quên béng đi :v

Những trang bị, kiến thức bạn cần phải biết khi muốn làm Youtube:                                                                          1. Chắc chắn là bạn sẽ phải có 1 tài khoản Gmail rồi, phải có Gmail thì mới có kênh chứ.                                       <img class="alignnone  wp-image-647" src="./wp-content/uploads/2017/07/635918611239886038.png" alt="" width="593" height="215" />

2. Tài khoản Facebook, Twitter hay Instagram cũng được nhưng Facebook vs Twitter là được ưa chuộng hơn.    <img class="alignnone  wp-image-648" src="./wp-content/uploads/2017/07/facebook-twitter-instagram_000000-600x338.jpeg" alt="" width="559" height="315" />

3. Nếu như bạn là Vlogger hay Streamer, Gaming thì nên có 1 cái webcam hoặc 1 cái máy quay phim hoặc nếu không có điều kiện mua những thứ đó có thể dùng 1 chiếc điện thoại để quay cũng được và độ phân giải tối thiểu là 720p.

<img class="alignnone size-large wp-image-649" src="./wp-content/uploads/2017/07/maxresdefault-600x338.jpg" alt="" width="600" height="338" />

4. Một cái micro. Nếu bạn không có điều kiện đầu tư những micro đắt tiền thì có thể dùng Salar M6 giá từ 150 - 200 nghìn là đủ dùng.

<img class="alignnone  wp-image-650" style="font-size: 1.6rem; font-style: inherit; font-weight: inherit;" src="./wp-content/uploads/2017/07/mic-mini-hat-karaoke-m6-1m4G3-85dba9_simg_d0daf0_800x1200_max-600x600.jpg" alt="" width="347" height="347" />

5. Kiến thức về edit video. Có nhiều phần mềm chỉnh sửa video rất được các Youtuber ưa dùng nhưng Sony Vegas, Adobe Premiere, Camtasia

<img class="alignnone  wp-image-651" src="./wp-content/uploads/2017/07/phan-mem-edit-video_000000-600x338.jpeg" alt="" width="509" height="287" />

6. Một bộ máy tính đủ mạnh để Edit các video. Cái này thì rất đa dạng các bạn nên ra ngoài hàng nhờ nhân viên giúp đỡ.

7. Phần mềm chỉnh sửa ảnh như: Paint, Photoshop hay là Sony Vegas cũng có khả năng sửa ảnh.

Và điều cuối cùng và cũng là quan trọng nhất đó là niềm đam mê với nó.


]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>