<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Trần Phong</name>
			<user-name>phongrpg</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.jpg" />
			<quote value="Chia sẻ để cuộc sống tốt đẹp hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-05 06:53:34</nc-post-date>
		<nc-title>Những điều cần chú ý khi kiếm tiền trên Youtube (Phần 1)</nc-title>
		<nc-tags>nhung, dieu, can, chu, y, khi, kiem, tien, tren, youtube</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="nhung-dieu-can-chu-y-khi-kiem-tien-tren-youtube" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<strong>1.Bản quyền video</strong>:

- Đây là một vấn đề rất phổ biến thường gặp kể cả người làm content hay reup với việc bị nhận bản quyền video theo chính sách sử dụng hợp lý của Youtube thì có 3 dạng video reup được chấp nhận đó là: trộn lại, báo cáo tin tức, phê bình.

- Trộn lại: có nghĩa là với 1 video hay clip bạn được cắt ghép sử dụng dưới 30s, tất nhiên là không phải video nào cũng được như thế (Bản quyền cao)

- Báo cáo tin tức: cũng giống như thể  loại video tin tức. Bạn làm video dạng tin tức thảo luận về điều gì đó giống như chương trình Thời Sự chẳng hạn

- Phê bình: Ví dụ bạn chơi 1 game nào đó và đưa ra những ý kiến của bạn về game đó hoặc là bình luận về 1 bộ phim nào đó.

<strong>2. Spam từ khóa, mô tả, lừa người xem, siêu dữ liệu gây hiểu lầm</strong>:

- Trước đây Youtube chưa gắt gao nên bạn có thể spam nhiều từ khóa trong phần mô tả để video nhanh đạt thứ hạng cao. Nhưng giờ không còn như thế nữa nếu bạn spam khi bị phát hiện sẽ bị vô hiệu hóa tài khoản. Việc bạn sử dụng thumbnail lừa người xem hay dùng siêu dữ liệu đánh lừa thuật toán tìm kiếm cũng sẽ dẫn đến việc bị vô hiệu hóa hay cảnh cáo tài khoản (Dính Gậy)

<strong>3. Video có chứa bạo lực máu me</strong>:

- Tất cả những video chứa bạo lực, máu me chân thực không che khi phát hiện có thể bị giới hạn độ tuổi, chặn ở 1 số quốc gia hay không cho phép tham gia kiếm tiền

<strong>4. Video khiêu dâm, khỏa thân</strong>:

- Hiện nay Youtube có cho phép video giáo dục giới tính, những cảnh hôn ở mức độ nhẹ đều được cho phép, trừ những video có chứa tình dục (Sex)

<strong>5. Xóa người đăng ký không hoạt động</strong>:

- Youtube sẽ thường xuyên quét những người đăng ký (Subcriber) không hoạt động và xóa nó không hiện thị trên số lượng người đăng ký để đảm bảo bạn sẽ có những người hâm mộ thực sự nên đừng thực hiện trao đổi sub hay mua sub.
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>