<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-08 14:36:35</nc-post-date>
		<nc-title>PTC A-Z Chia sẻ kinh nghiệm PTC</nc-title>
		<nc-tags>ptc, a, z, chia, se, kinh, nghiem, ptc</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="ptc-a-z-chia-se-kinh-nghiem-ptc" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<h2>Chào mừng các bạn quay trở lại với series PTC từ a đến z. Hôm nay mình sẽ chia sẻ kinh nghiệm của bản thân mình sau nhiều năm chơi PTC.</h2>
Công việc nào cũng có những khó khăn nhất định, thế giới ảo hay thế giới thật thì đều cũng có người tốt kẻ xấu. Chắc hẳn các bạn trong thời gian đầu tham gia sẽ cảm thấy khó khăn, chán nản vì gặp phải trang scam, bị lừa các thứ, trang web toàn tiếng anh... Vậy nên công việc này sẽ không phù hợp với các bạn dễ nản chí, thiếu kiên nhẫn. Nhưng đây là công việc mang tính tự do cao, ít ràng buộc, nên chỉ cần các bạn có hứng thú mình nghĩ các bạn cũng sẽ làm tốt thôi.

<img class="size-medium wp-image-589 aligncenter" src="./wp-content/uploads/2017/07/ptc_partner-300x90.png" alt="PTC 2" width="300" height="90" />

<b><i>Tham gia PTC được khá lâu, mình  xin chia sẻ quá trình minh chơi PTC như sau:</i></b>

<span style="padding-left: 30px;">Hồi trước, mình mới bắt đầu chơi ấy. Mình chỉ chạy Tool thôi. Mới chơi, chạy được có ít Site, ngày chăm chỉ chạy 2-3 lần. Sáng đi học về chạy 1 lần, chiều tối chạy 1 lần, gần đêm trước đi ngủ chạy 1 lần.</span>

Tháng đầu được hơn 5$ trong Paypal, toàn rút từ các Site có minpay kiểu 0,01$; 0,1$. (Nhọ)
Nghĩ mà nản, chẳng đáng là bao khi trừ tiền mua thẻ điện thoại nạp mua Tool.(Haiz)
Chán đời,mình cho luôn đứa bạn đang chơi Dota 2 nạp 5$ từ Paypal vào Steam để nó active tài khoản.

Định bỏ luôn, xong rồi thấy mọi người post lên Proof của mấy Site thanh toán tầm 1$-2$. Thế là lại ham hố chơi tiếp vì thấy ngon và việc chạy Tool cũng không tốn thời gian lắm Từ những Site mình chạy, công thêm chăm chỉ add thêm các Site mới vào Tool, vậy là tháng thứ 2 được hơn 10$. Rồi đều đều các tháng cũng được 15-20$. Từ việc phải mua thẻ điện thoại để thuê Tool thì giờ lấy tiền trong PayPal thanh toán luôn

<span style="padding-left: 30px;">Một thời gian, Admin của hội nhóm PTC do bận việc, nên nghỉ. Vậy là mình liên hệ lên thay. Hàng ngày update Site cho mọi người. (Tuyệt vời ông mặt trời)</span>

Lúc đầu có vài người, rồi cũng được tầm hơn chục người làm. Dần dần nhiều bạn biết tới và ủng hộ nên số lượng cũng tăng lên. Ahihi.

<span style="padding-left: 30px;">Thực sự mà nói, nếu các bạn muốn kiếm tiền trên mạng tốn ít thời gian, mà lại được nhiều tiền thì thực sự là khó mà có công việc nào như vậy. Công việc nào muốn nhiều tiền thì cũng phải đầu tư thời gian, trí óc, sự học hỏi tương xứng với số tiền nhận được.</span>

Ngay cả công việc tốn ít time, được ít tiền như chơi PTC chạy Tool như thế này, cũng cần sự học hỏi, sự chăm chỉ, kiên trì thì mới được.
Khi kiếm được ít tiền, các bạn cũng có thể đầu tư vào các Site để kiếm thêm lợi nhuận, điều này hoàn toàn có thể.

<span style="padding-left: 30px;">Một số bạn mới chơi PTC, hỏi mình là hiện tại mình kiếm được bao nhiêu một tháng. Mình cũng chỉ xin trả lời là 200-300$/1 tháng, có tháng nhiều có tháng ít. Nếu các bạn muốn công việc nhiều tiền hơn thì tốt nhất thì tìm cách kiếm tiền khác. Hiện tại, thì tiền mình kiếm được không rút trực tiếp từ Paypal về ATM mà bán Paypal cho người khác giá tầm 20-20,5K VND/1$. Cũng là có chút tiền tiêu vặt, mua sách vở học tập hàng tháng</span>

Mình không cam đoan, hứa hẹn các bạn sẽ kiếm được bao nhiêu tiền một tháng, có Group kêu <b>500.000vnđ/3 ngày</b>, có page kêu <b>500$/tháng </b>..v…v.. Nếu tất cả các site đều trả tiền thì số tiền trên không là vấn đề, thậm chí các bạn còn được nhiều hơn thế… Nhưng thật sự số site uy tín, trả tiền đều đều thì không nhiều, số site mới ra tỷ lệ scam khá cao. Nhiều bạn đã chơi , đang chơi, có bạn đã bỏ, mộ số bạn còn kết luận một câu : “Chạy cả tháng không đủ tiền tool” …v….v….Nhưng vẫn có nhiều bạn vẫn kiên trì ở lại, tiếp tục chơi PTC và cũng kiếm được ít tiền tiêu hàng tháng với số thời gian bỏ ra khá ít (30 phút-1 tiếng/ngày).

Gác lại mặt tiêu cực sang một bên mình nói một xíu về mặt tích cực nhé. <b><i>Nếu các bạn mổi</i></b> <b><i>ngày có thời gian rảnh ngồi lướt facebook , đọc báo, nghe nhạc thì sao không dành khoảng 30p / ngày, cập nhật site mới, add vào tool và chạy tool kiếm thêm một ít thu nhập.</i></b>

Mình có cơ hội tiếp xúc trước nên có tích lũy được 1 ít kinh nghiệm cho bản thân, và cũng mong muốn được chia sẻ và giúp đỡ các bạn mới, nên đừng ngần ngại khi cần mình trợ giúp. Cần trợ giúp gì hay bạn có thắc mắc chỗ nào chưa hiểu thì có thể liên hệ trực tiếp với mình, mình luôn sẵn lòng giúp đỡ các bạn. Lời cuối mình xin chúc các thành công, xin cảm ơn đã theo dõi bài viết của mình, có gì thắc mắc thì cứ comment ở dưới nha!!
<blockquote>Bài trước: <a title="Nghịch code" href="./ptc-a-z-cac-thuat-ngu-ptc">PTC A-Z Các thuật ngữ PTC</a></blockquote>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>