<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Trần Phong</name>
			<user-name>phongrpg</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.jpg" />
			<quote value="Chia sẻ để cuộc sống tốt đẹp hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-06-25 00:17:06</nc-post-date>
		<nc-title>Cách để lập ra 1 bộ từ khóa chuẩn SEO ? (Phần 1)</nc-title>
		<nc-tags>cach, de, lap, ra, 1, bo, tu, khoa, chuan, seo</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="cach-de-lap-ra-1-bo-tu-khoa-chuan-seo" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
Hiện tại có 3 công cụ rất phổ biến và được nhiều người dùng để lập một bộ từ khóa chuẩn SEO là:
- <strong>Google Trends</strong> (Google Xu Hướng)
- <strong>Google Keyword Planner</strong>
- <strong>Keywordtool.io</strong>
Và mình sẽ hướng dẫn cho các bạn cách để sử dụng 3 công cụ trên để tìm cho video kênh mình bộ từ khóa chuẩn SEO.

Đầu tiên trước khi làm 1 video nào đó chúng ta không nên làm theo ý thích của mình mà phải tìm những vấn đề mà đang được người xem quan tâm nhất, vì thế chúng ta sẽ sử dụng công cụ đầu tiên để tìm ra được xu hướng của người xem đó là <strong>Google Trends</strong>.

[caption id="attachment_397" align="alignnone" width="572"]<img class=" wp-image-397" src="./wp-content/uploads/2017/06/1-1024x517.jpg" alt="" width="572" height="289" /> Công cụ Google Trends[/caption]

Chúng ta sẽ gõ bất kỳ từ khóa nào mà cần phân tích cách nhau bởi dấu phẩy. Chọn thời gian là 90 ngày theo kinh nghiệm của mình.

[caption id="attachment_398" align="alignnone" width="551"]<img class=" wp-image-398" src="./wp-content/uploads/2017/06/2-1024x455.jpg" alt="" width="551" height="245" /> Keyword tin tức được quan tâm nhiều nhất[/caption]

Sau đó các bạn chọn vấn đề mà đang được quan tâm cao nhất và như ví dụ trên hình thì là tin tức.

Tiếp đến chúng ta sẽ sử dụng công cụ <strong>Google Keyword Planner</strong>. Ở đây thì mình sẽ không hướng dẫn các bạn cách đăng ký nữa bởi nó rất đơn giản và các bạn có thể tự làm.

Ở đây các bạn chọn <strong>Công cụ</strong>, chọn <strong>Công cụ lập kế hoạch từ khóa</strong>.

[caption id="attachment_399" align="alignnone" width="592"]<img class=" wp-image-399" src="./wp-content/uploads/2017/06/3-1024x602.jpg" alt="" width="592" height="348" /> Công cụ Google Keyword Planner[/caption]

Chọn<strong> Tìm kiếm từ khóa mới bằng cách sử dụng cụm từ, trang web hoặc danh mục</strong>

<img class="alignnone wp-image-400" src="./wp-content/uploads/2017/06/4-1024x466.jpg" alt="" width="597" height="272" />

Các bạn nhập từ khóa “Tin tức” vừa tìm vào cả có dấu và không dấu ngăn cách bằng dấu phẩy. Trong phần <strong>ngôn ngữ</strong> thì các bạn làm ở thị trường nào thì chọn ngôn ngữ đó đa phần là tiếng anh. Sau đó nhấp vào <strong>Lấy ý tưởng</strong>

<img class="alignnone wp-image-401" src="./wp-content/uploads/2017/06/5-1.jpg" alt="" width="469" height="291" />
<h3 style="text-align: right;"><strong>CÒN TIẾP </strong></h3>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>