<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Trần Phong</name>
			<user-name>phongrpg</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.jpg" />
			<quote value="Chia sẻ để cuộc sống tốt đẹp hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-06-22 13:53:20</nc-post-date>
		<nc-title>Cách tối ưu hóa SEO cho kênh Youtube.</nc-title>
		<nc-tags>cach, toi, uu, hoa, seo, cho, kenh, youtube</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="cach-toi-uu-hoa-seo-cho-kenh-youtube" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
Hôm nay thì mình sẽ hướng dẫn cho các bạn cách để tối ưu hóa SEO cho kênh.

Đầu tiên sau khi tạo được 1 kênh việc các bạn cần làm ngay là đặt ảnh đại diện và ảnh cover (Ảnh Bìa) cho nó.
- Độ phân giải của ảnh đại diện trên PC thường là 800x800, còn ở điện thoại thì là 150x150, nhưng để chất lượng tốt mình khuyên các bạn để 800x800.

<img class=" wp-image-385" src="./wp-content/uploads/2017/06/1-1024x415.png" alt="" width="592" height="240" />
<ul>
 	<li> Độ phân giải của ảnh Cover thì là 2560x1440 pixel, nhưng kích thước an toàn trong ảnh để các bạn có thể đặt những thông tin hiển thị trên PC và điện thoại là 2560x423 pixel. Dưới đây là kích thước đã được phân chia các bạn có thể tải về và dựa vào nó để tạo ảnh Cover.</li>
</ul>
[caption id="attachment_386" align="alignnone" width="727"]<img class=" wp-image-386" src="./wp-content/uploads/2017/06/Channel-Art-Template-Fireworks-1024x576.png" alt="" width="727" height="409" /> Kích thước để đặt ảnh cover cho kênh youtube[/caption]

Còn nếu tạm thời không có các bạn có thể sử dụng những hình ảnh có sẵn trong thư viện của Youtube.

[caption id="attachment_387" align="alignnone" width="627"]<img class=" wp-image-387" src="./wp-content/uploads/2017/06/3.png" alt="" width="627" height="346" /> Ảnh có sẵn trong thư viện Youtube[/caption]

Tiếp theo là các bạn sẽ đặt mô tả cho kênh. Các bạn có thể viết 1 đoạn mô tả có nghĩa và đặt trong đó những từ khóa liên quan đến kênh.

[caption id="attachment_388" align="alignnone" width="628"]<img class=" wp-image-388" src="./wp-content/uploads/2017/06/2-1024x293.png" alt="" width="628" height="180" /> Đặt mô tả cho kênh[/caption]

Xây dựng thương hiệu.
<ul>
 	<li>Là những hình nhỏ hiển thị ở góc dưới của video
Các bạn có thể lấy 1 hình nào mà bạn muốn để quảng bá cho kênh rồi để nó hiển thị theo ý bạn và người xem khi di chuột vào nó và sẽ hiện ra nút đăng ký và có thể click vào nó.</li>
</ul>
[caption id="attachment_390" align="alignnone" width="601"]<img class=" wp-image-390" src="./wp-content/uploads/2017/06/5.jpg" alt="" width="601" height="310" /> Xây dựng thương hiệu[/caption]

Nội dung nổi bật.
<ul>
 	<li>Các bạn sẽ đặt thời gian phù hợp để người xem khi thấy có thể xem tiếp các video của mình .</li>
</ul>
[caption id="attachment_389" align="alignnone" width="522"]<img class=" wp-image-389" src="./wp-content/uploads/2017/06/Capture5.1-1024x433.jpg" alt="" width="522" height="221" /> Nội dung nổi bật[/caption]

Và tốt hơn sau khi làm hết những bước trên các bạn nên up luôn 1 video lên kênh của bạn và đặt Thumbnail cho nó, độ phân giải tối thiểu nên đặt là 1280x720 pixel.
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>