<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Trần Phong</name>
			<user-name>phongrpg</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/phongrpg.jpg" />
			<quote value="Chia sẻ để cuộc sống tốt đẹp hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-06-26 08:17:29</nc-post-date>
		<nc-title>Cách để lập ra 1 bộ từ khóa chuẩn SEO ? (Phần 2)</nc-title>
		<nc-tags>cach, de, lap, ra, 1, bo, tu, khoa, chuan, seo, phan, 2</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="cach-de-lap-ra-1-bo-tu-khoa-chuan-seo-phan-2" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<strong>TIẾP</strong>

Nó sẽ ra 1 bảng như vậy. Các bạn nhấn <strong>Ctrl + F</strong> và gõ cụm từ của các bạn vào ở đây là “tin tuc” <strong>gõ không dấu.</strong>

<img class="alignnone  wp-image-431" src="./wp-content/uploads/2017/06/11-1024x478.jpg" alt="" width="597" height="279" />

Những dòng được bôi màu chính là những cụm từ chứa từ khóa liên quan và các bạn lọc những từ đó ra riêng bằng cách nhấn vào <strong>nút màu xanh</strong> ở bên. Các bạn nhấn tải về chọn dòng  <strong>Excel CSV</strong> để lưu dạng file Excel và mở file đó ra .

<img class="alignnone  wp-image-432" src="./wp-content/uploads/2017/06/2-1.jpg" alt="" width="509" height="305" />

Các bạn xóa những ô kia đi bởi chúng không cần thiết lắm chỉ để lại cột Keyword. Những Keyword đó sẽ đặt là <strong>danh sách phát</strong> của kênh bạn. Bạn sẽ chọn 1 Keyword mà bạn hướng đến VD ở đây mình sẽ chọn “tin tuc moi nhat”

Cuối cùng chúng ta sẽ sử dụng công cụ thứ 3 để tìm ra từ khóa ngách cho video (tên video) đó là <strong>Keywordtool.io</strong>

<img class="alignnone  wp-image-433" src="./wp-content/uploads/2017/06/3-1-1024x493.jpg" alt="" width="647" height="312" />

Các bạn sẽ chọn Youtube và gõ cụm từ các bạn vừa chọn vào (gõ không dấu).

Các bạn sẽ chọn ra từ khóa có liên quan gần với vấn đề bạn đang làm và theo kinh nghiệm của mình những từ đứng đầu là những từ được nhiều người tìm kiếm ở đây mình chọn “<strong>tin tức mới nhất trong ngày</strong><strong>”. </strong>Nếu các bạn có ý định làm nhiều danh sách phát có thể chọn nhiều hơn và các bạn nên tập trung vào những vấn đề mà người xem đang quan tâm nhiều nhất .
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>