<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-03 17:31:16</nc-post-date>
		<nc-title>MMO là gì và câu chuyện MMO?</nc-title>
		<nc-tags>mmo, la, gi, va, cau, chuyen, mmo</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="mmo-la-gi-va-cau-chuyen-mmo" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<H2>MMO là viết tắt của từ “Make Money Online” dịch ra tiêng việt là kiếm tiền online (thông qua internet). Bạn chỉ cần một chiếc máy tính hoặc điện thoại là đã có thể kiếm tiền nhờ MMO! Nghe có vẻ dẽ nhưng thực ra mọi việc không như bạn nghĩ...</H2>


Hiện nay <a href="./category/mmo" title="MMO">MMO</a> đang là một lĩnh vực rất hot! Người người tham gia, nhà nhà tham gia!
Từ các bà mẹ bỉm sữa max rảnh không có việc gì làm cho đến mấy anh/chị nhân viên làm công ti muốn kiếm thêm thu nhập, blo bla...

Vào cái thời sơ khai của <a href="./category/mmo" title="MMO">MMO</a> (thời đó nước ta mới có internet chưa lâu) một số thanh niên thường xuyên dùng internet họ đã bắt đầu biết tới MMO thông qua các bài viết trên mạng hoặc một số phương tiện khác... Thời đó, dân MMO nghiêm cứu, mày mò rất vất vả (Do các bài viết về MMO chưa có nhiều). Bù đắp lại, họ đã bắt đầu kiếm được những món tiền xứng đáng với công sức họ bỏ ra! Nhiều người đã trở nên giàu có, mua xe máy, MACBOOK, rồi xe hơi... Thời đó dân MMO giàu lắm.

Tiếng lành đồn xa cùng với việc nhiều blogger phất lên nhờ việc viết blog hướng dẫn kiếm tiền nên càng nhiều người biết đến MMO. Đặc biệt, ngày nay MMO đã trở nên bùng nổ.

Như các bạn đã biết "nhiều quá thì hóa loãng". Bây giờ MMO được rất nhiều người biết đến, có rất nhiều hình thức MMO. Tuy nhiên việc kiếm tiền từ MMO bây giờ không còn như xưa nữa. Thậm chí, nhiều người mời tham gia MMO do chưa hiểu biết, do sự tham vọng nên không những bị lừa (<a href="./scam-la-gi" title="Scam là gì">scam</a>) mà còn bị mất tiền oan!



<blockquote>Vì thế nên ai có ý định tham gia vào lĩnh vực này thì hãy chuẩn bị cho mình những kiến thức vững chắc về MMO cũng như chuẩn bị tâm kí trước những tình huống xấu nhất mà mình phải đối mặt như: không kiếm được một đồng nào, lãng phí thời gian vào một công việc mà chẳng đem lại gì cả,...</blockquote>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>