<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-06-18 08:00:26</nc-post-date>
		<nc-title>Người hỗ trợ đắc lực cho Ronaldo</nc-title>
		<nc-tags>nguoi, ho, tro, dac, luc, cho, ronaldo</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="nguoi-ho-tro-dac-luc-cho-ronaldo" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
Cristiano Ronaldo cuối cùng đã tìm được một tiền vệ tấn công đáng tin.<!--more-->

<strong>Andre Silva</strong>, cầu thủ 21 tuổi đang chuẩn bị cho trận ra mắt tại giải đấu lớn với Bồ Đào Nha, đã hợp tác thành công với Ronaldo để mang lại cho các nhà vô địch châu Âu một lực lượng tấn công ấn tượng trước Confederations Cup.

Cùng với đó, Silva trẻ và cựu binh Ronaldo đã ghi được 18 bàn thắng kể từ khi họ bắt đầu chơi cùng nhau sau Euro 2016.

Silva, vừa chuyển từ<strong> FC Porto</strong> sang <strong>AC Milan</strong> với giá chuyển nhượng gần <strong>40 triệu euro</strong>, đã ghi bảy bàn trong tám trận kể từ khi anh ra mắt với đội tuyển quốc gia trong trận giao hữu với Gibraltar vào tháng Chín.

"Đó là một giấc mơ để được chơi với Ronaldo," Silva nói trước khi Bồ Đào Nha thi đấu với Mexico vào Chủ nhật tại Kazan. "Tôi đã luôn luôn tưởng tượng mình chơi với anh ấy. Tôi rất vui khi được chơi cùng với Ronaldo."

Một vài cầu thủ đã thành công cùng với Ronaldo trong cuộc tấn công của Bồ Đào Nha gần đây. Nani, Ricardo Quaresma và Eder đã có mặt trong đội hình khi Bồ Đào Nha giành chức vô địch châu Âu năm ngoái, với Eder ghi thêm chiến thắng trong trận chung kết với nước chủ nhà Pháp, nhưng không ai làm cho đội hình của Fernando Santos giành Confederations Cup, Cup khởi động sự kiện.

Silva đã được so sánh với một Fernand Torres trẻ tuổi, cựu tiền đạo Tây Ban Nha đang chơi cho Atletico Madrid. Chiều cao phía trước là một mối nguy hiểm liên tục trên các mảnh nằm trong khu vực.Anh ấy rất mát mẻ và bình tĩnh khi anh ấy có cơ hội trước khung thành.

Ngoài việc trở thành một thần tượng, Ronaldo cũng là người cố vấn cho những cầu thủ trẻ tài năng.

"Cristiano nói chuyện với tôi và cho tôi lời khuyên", Silva nói. "Anh ấy đã chơi game này trong vài năm, tôi mới bắt đầu, tôi cố gắng lắng nghe anh ấy và anh ấy cố gắng giúp đỡ tôi càng tốt nhất, tôi nghĩ rằng chúng tôi giao tiếp tốt và chúng tôi có một sự hiểu biết tốt, điều đó dẫn đến Những kết quả tốt này. "

Ronaldo ghi hai bàn và lập mục tiêu của Silva trong chiến thắng 3-0 của đội tại Latvia trong vòng loại World Cup châu Âu tuần trước, trận đấu gần đây nhất của đội trước khi mở cửa hàng loạt bảng A với Mexico tại Kazan Arena.

Hai bộ đôi này ghi được bàn thắng trong trận đấu cùng ba lần khác - vòng loại World Cup chống lại Hungary, Andorra và quần đảo Faroe.

Bàn thắng đầu tiên của Silva với đội hình chính của Bồ Đào Nha là một cú đánh cự tuyệt 86 phút giữa Andorra, đánh bại 6-0 trong đó Ronaldo ghi 4 bàn. Đó là trận thứ ba của Silva.

Trong trận tiếp theo của mình, Silva ghi một hat-trick chống lại quần đảo Faroe, khi Ronaldo thêm một bàn thắng trong chiến thắng 6-0 khác.

"Từ khi tôi gia nhập đội tuyển quốc gia, tôi cảm thấy rất hoan nghênh," Silva nói. "Tôi đã đến một thời điểm tốt, khi đội bóng đã giành danh hiệu Châu Âu (ĐT châu Âu), những cầu thủ giàu kinh nghiệm nhất đã nhận tôi bằng những cởi mở và làm tôi cảm thấy được hoan nghênh, đó là một nhóm rất đoàn kết và tôi rất vui khi có Nhận được cùng với tất cả mọi người ngay từ đầu. "

Một đội bóng trẻ của Bồ Đào Nha thường xuyên, Silva bắt đầu thu hút các tiêu đề khi anh gia nhập đội hình của Porto và chơi tốt ngay từ đầu, kết thúc mùa giải với 21 bàn thắng. Sự gia tăng nhanh chóng của anh đã dẫn đến sự suy đoán về những động thái của một số câu lạc bộ hàng đầu châu Âu, và cuối cùng anh đã ký hợp đồng với Milan cho mùa bóng tới.
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>