<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<nc-parent>
		<nc-author>
			<name>Nghịch Code</name>
			<user-name>nghichcode</user-name>
			<profile-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<img-url value="http://nghichcode.com/nghichcode.html" />
			<quote value="Code một cách tốt hơn!" />
		</nc-author>
		<nc-post-date>2017-07-18 08:57:33</nc-post-date>
		<nc-title>Vẽ truyện tranh - How to Draw General Anime Faces</nc-title>
		<nc-tags>ve, truyen, tranh, how, to, draw, general, anime, faces</nc-tags>
		<nc-post-details category="posts" post-name="ve-truyen-tranh-how-to-draw-general-anime-faces" thumb-url="" />
		<nc-content>
<![CDATA[
<h2>Giới thiệu với các bạn cuốn How to Draw General Anime Faces. Một cuốn sách khá hay, giúp các bạn có thể vẽ mặt các nhân vật theo phong cách anime!</h2>
<blockquote>Tình hình là dạo trước mình có định học vẽ nhưng không có thời gian (do chuyên môn của mình là code). Hồi đó mình tìm được một số tài liệu miễn phí khá hay về dạy vẽ. Thôi thì không học vẽ được nên mình tặng lại cho các bạn. Đặc biệt dành cho những ai có năng khiếu về hội họa. Mấy cuốn mình share hay lắm đấy!!! Chúc các bạn sau khi đọc xong sẽ có những bức vẽ thật đẹp nhé! Biết đâu sau này lại trở thành nhà vẽ truyện tranh nổi tiếng thì đừng quên mình nhé!

<b>Đọc các tài liệu về vẽ truyện tranh tại mục <a title="Học vẽ" href="./category/hoc-ve/">Học vẽ</a>.</b></blockquote>
<span style="padding-left: 30px;">Hôm nay, mình xin phép giới thiệu cho các bạn cuốn How to Draw General Anime Faces. Cuốn này tuy chỉ có 23 trang nhưng dạy rất chi tiết về vẽ mặt các nhân vật theo phong cách anime! Ai xem phim hoặc đọc nhiều truyện anime thì sẽ thấy nhân vật được vẽ trong cuốn này có những nét rất giống với nhân vật trong các tác phẩm anime mà bạn đã từng thấy!</span>
<div align="center"><img src="./wp-content/uploads/2017/07/ANM1-300x215.jpg" alt="How to Draw General Anime Faces" />
<i>How to Draw General Anime Faces</i></div>


<b>Tóm tắt: </b> Cuốn sách gồm 5 phần.
<p style="padding-left: 30px;"><strong>1.</strong> Eyes (vẽ mắt).
<strong>2.</strong> Nose and Mouth (vẽ mũi và miệng).
<strong>3.</strong> Shape of the Head (vẽ đầu).
<strong>4.</strong> Facial Expression (thể hiện cảm xúc trên khuôn mặt).
<strong>5.</strong> Hair (vẽ tóc)</p>
<strong>Thông tin:</strong>
<p style="padding-left: 30px;"><strong>Tên sách:</strong> How to Draw General Anime Faces.
<strong>Thể loại:</strong> Sách dạy vẽ.
<strong>Định dạng:</strong> Ebook.
<b>Số trang: </b>23.
<strong>Ngôn ngữ:</strong> Tiếng anh.</p>
<strong>Download: </strong><a title="How to Draw General Anime Faces" href="https://drive.google.com/file/d/0B3BP9UNQmmAlUkRQR0Y0bGg1WmM/view">Click vào đây!</a>
<blockquote>Tếp theo mình sẽ giới thiệu cho các bạn cuốn <b>"Learn to Draw Manga".</b>
<a title="Learn to Draw Manga" href="./ve-truyen-tranh-learn-to-draw-manga">Click vào đây</a> để đọc nha!</blockquote>
]]>
		</nc-content>
	</nc-parent>